Amazon JP代購

請問依家D AMAZON JP 代購公司
係咪全部都要身份認證呀？

上網搵左兩間公司，兩間都要身份證同PASSPORT 認證，好鬼煩

visa card 週末買滿8000直送香港啵哥哥

申請個Amazon jp account 好易咋，自己Google 下

google >> hopshopgo

我有申請呀，但件貨只肯送日本地區
所以先諗代購
利申:想買adidas original jp 衫

一陣google下先
唔該巴打

之前用shipbao 運黎香港都幾快

Azomon JP唔洗用代購吧

jp-orders

有D野係只寄日本地址

啱啱登記左會員
今晚試下先
thanks 巴打

打手